飲熱檸水落黃糖定白糖

黃糖好似健康啲，有無人落開黃糖

冰糖

唔落

檸水走

屌你落片糖丫笨

檸水唔落糖

正喎，煉奶？會唔會變咗奶凍咁食？

我知道啦

我未知喎

-,-挽野？

樓豬落開鳩屎

我落開黑松露

蜜糖

你飲唔飲得出先

您考古學家黎？

鹽

無糖好多人覺得酸
習慣咗就冇問題

可能您毒撚食慣檸檬😂

你要健康就唔好落
或者可以落有機蜜糖

都啱話哂我都17歲黎緊，要注意下飲食

可能你小朋友習慣食糖

落開老抽

但我食女無數💁🏻‍♂️